【純動畫黨入】進擊的巨人Final season（6）想引戰同劇透嘅人咪撚入

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

發覺根本避唔到劇透
youtube大大隻字擺喺封面

咪撚喺youtube睇太多巨人，啲仆街演算法就係咁俾巨人啲video你，跟住涉幾個title劇透既喺入面，正仆街

試過俾呢啲搞到我意外知道某個人原來後尾死咗

留名

一國 巴同萊納巴都無再出現過

果D正仆街黎你老母大大張圖大大隻字寫個漫畫劇情出黎,係條片入面講小心劇透有撚用咩弱智

係啊
不過一國巴自己柒咗所以潛水

其實小事黎 洗乜潛水

same
乜都唔好開
淨係入黎純動畫黨

開個新ac
㩒晒平時睇開d 戲呀劇呀歌鳩片，唔好睇動畫type片、歌
最大限度可以減少演算法推介巨人俾你

返咗瑪雷

如果WIT當初都將呢段對話擺喺第二季播出就更好了，可以更加深刻咁刻劃萊納同貝仔之間嘅關係，以至於兩人內心嘅矛盾

聽到貝仔咁好聽嘅笑聲，我覺得呢套對白已經值回票價了

成日撞到萊納巴係唔入黎哩度

開無痕咪得

冇用啦 無痕咪乜鳩都推薦俾你
巨人一hit上trending 你難保youtube唔會推薦他她果類片俾你
就算係幾千、幾萬views都有機會擺首頁俾你
果d片想食住個勢彈起 隨時係標題/cover 劇透 仲危險
戒唔到youtube 最實際一定係開新ac

請善用無痕模式

唔鍾意既
Quit youtube囉
我會話你知
你會成日都見到有劇透架

無左好多樂趣

最好方法真係quit，social media都係
琴日賣巨人酒page又有人劇透
前幾日連登公海po都有人劇透
避唔到

智慧巨人

仲有REACTION嘅留言都唔可以睇

有chrome extension 可以block youtube keyword

應該話所有巨人片嘅留言都唔可以睇

新po留名

仲睇乜鳩reaction

假設俾我起個topic，想劇透艾倫4年後個長髮樣
我咁起：誰會想到陽光小哥哥4年後竟變成乞丐大叔？？
跟住再cover劇透艾倫前後樣貌對比
角色名、花名、能力、設定、場景，咁多key words，mix埋各種唔同既文字用法話你知邊block得晒

reaction根本係俾漫畫黨睇
有時d reactor 太醒一眼分析到大概既劇情脈絡，變相令動畫黨冇咗思考空間，間接劇透咗

其實就算無keyword youtube都分到邊d片係屬於巨人category

用filter目的係將巨人片剔除出algorithm推介 雖然filter無可能全面刪走巨人片
但你用filter都已經剔除到9成巨人內容 只要你唔好手賤再睇巨人片 或者一見到巨人片就選沒有興趣
隔一陣佢就唔會再推介屬於巨人category既片

至少我而家個youtube首頁完全無巨人

唔知d人以前睇過d咩片
可能㩒過劇情懶人包、reaction、op ed，甚至其他動漫介紹片、sub 咗人地channel等等
太多野要再逐一較過㩒過
所以我覺得開個新ac仲快

呢邊真係靜得好緊要

幾似鄂巨

另一邊中間既時間之所以熱鬧都係靠傾開計果幾個巴打放下圖傾下計一路推Po

個邊有人整gif又間唔中po圖，呢度純討論又好難推得快既

其實呢個po比起其他新番po已經唔算話特別靜

因為呢邊冇gay圖

重質不重量

普通巨人如果食左智慧巨人
會繼承智慧巨人同變返人類
咁一開頭艾倫比隻巨人食
點解唔係果隻巨人繼續艾倫能力
而係艾倫係佢個肚到爆出黎

要食脊髓液先繼承到
聖誕巨人係生吞

阿明做旁白係咪有原因

我都有諗，點解唔係艾撚係阿爾敏

死淨阿明

即係阿敏一定生存

[最終回倒數4] 進擊的巨人漫畫討論 - 136話 (4)

Lm

關於車力巨人果度其實係咪有bug? 本身設定係持久力top1(←已明示好多次,唔算劇透吧?)可持續變身, 理論上皮克唔係應該自癒力max?

點解持久力=自癒力？

呢一幕真係睇幾次都係咁正咁啱我發現《鬼滅之刃：無限列車篇》入面都有好類似嘅一幕（又係主角困喺自己嘅家庭組成嘅內心世界入面一度唔肯走，又係主角身邊著火（不過無燒爛間屋），又係主角講完一番金句之後離開幻境，又係主角大嗌「Tatakae」）

雖然喺漫畫入面嘅呢幕背景並無著火，但係睇完兩場類似嘅場面，我始終都係覺得巨人嘅呢幕更加震撼到我，因為兩者離開幻境嘅出發點係好唔同嘅，就喺呢度分高下：喺《無限列車篇》入面嘅炭仔，雖然好想一切翻到未死全家之前嘅幸福，但係佢之所以醒只係因為自己接受現實（全家人已經死左），然後再刻劃佢哋一家人嘅親情幾咁濃厚，用濃厚嘅親情來推動炭仔離開夢境；同樣，艾撚一度見到家人「生勾勾」喺佢面前，都一度因為渴求以前嘅家庭溫暖而呃自己話父母未死，但係製作組反而係透過阿爾敏係「屋企」外面拍窗講返起細細個一齊出牆外睇海嘅夢想，令佢醒起自己仲係夢境入面，然後就係佢好熱血咁講出全劇最關鍵嘅金句之一「因為我誕生喺呢個世界！」加埋後面關於自由嘅諗法，跟住就係攞石頭塞門嗰幕。

由此可見，推動艾撚離開夢境嘅動力從來都唔係親情或者係接受現實（老實講呢樣嘢真係好娘），而係佢天生對自由嘅渴求，為左能成為自由嘅人，無論呢個世界幾殘酷，或者阻礙自己追求自由嘅人幾勁，都要不斷戰鬥（呢度播緊其他人為左保護進巨同巨人搏鬥+艾倫嗌「Tatakae!」嘅畫面），呢樣嘢唔淨係為左當下嘅劇情而服務，而係為左艾撚自我實現，而且係戲裡戲外所有人類都共同享有嘅諗法。

一個純粹係放低過去，另一個放眼未來；一個著眼於個人化嘅親情，另一個著眼於普世性嘅自由。用親情推動主線雖然對觀眾來講容易入口，但係咁咪即係只要自己家庭溫暖，出面變成點就可以唔理？呢個世界根本唔係咁樣㗎！好明顯比起親情，自由對人來講更加重要，層次也比親情更加高。因為我哋都係誕生喺呢個世界上，而我哋生而自由，唯有成為自由人我哋先可以做真正嘅自己，真誠咁去愛身邊所愛嘅人。所以，進巨入面嘅場面對我深刻好多，睇幾多次都起曬雞皮

巨人不嬲贏啦 鬼滅比唔到

就係比唔上先打咁大段嘢出嚟呀

其實點解唔係呢個伯伯繼承始祖同進擊要比返艾倫？？？

冇食到脊髓液

如果哩個伯伯做主角你睇唔睇？

咀嚼嘅重要性

無睇過鬼滅, 但同巴打睇法完全一樣

其實巨人好多位係可以寫到篇文出黎, 因為本身就係一套好philosophical既動漫, 例如104期係入調查兵團之前既掙扎

btw, 巴打係咪好似未打完艾倫媽媽同教官對話篇文, 想睇你既分析同我係咪一樣

Netflix下咗架 邊度有得睇返前四季

前3季
第4季 黃viu

阿爾敏問艾倫「點解」 艾倫答「點解？唔係好明顯咩」呢句都好有意思
根本追求自由就唔洗問點解

睇到佢同三笠結婚都睇

咁既話係阿伯變eren,唔係ereb變阿伯
mikasa仲唔斬死佢，點會同阿伯結婚

黃VIU得第五季 定係要做會員先睇到

第4季嚟，依家做緊嗰季
巨人冇第5季

假碧佐倉綾音生日快樂

其實真係唔需要

只係呢個世界好複雜，單純卻難以理解

Netflix寫第五 以為自己skip咗三季 唔該巴打

唔肯定係咪劇透就四重加密先啦萬一真係劇透點算

呢個伯伯食嘢唔咬，陰9公

下邊有

Netflix on9
第3季分咗part1 part2，佢當咗兩季

總之順住睇就得
第一季，第二季，第三季part1，part2，最後一季

跟住呀伯入營同班細路做訓練兵

開始向啲奇怪方向
係咪會講埋啊伯點樣溝三笠
溝到上床屌三笠咁樣？
廢老play?

主席沒有輸

法仔 (花江夏樹)：萊納大哥沒有輸。 (佢無睇前面啲戰績。)

未必唔會
阿伯係繼承艾倫性命同思想既男人
三笠唔會放棄咁重要既人
假結婚都係結

mi...mi...mikasa...

劇透巴你

More like 帕島以外的每一人、全部都要死去

應該改成：「帕拉迪島外的每一人 誰都不會活著！！！」

正啊喂mikasa飽飽

巴打兩個po都覆我
艾撚精神同炎柱一樣

艾撚世一

有冇巴打知係日本運1-33集返黎香港幾錢運費

呢排忙緊GME

今集總共煲左成7 8次

咁都煲左7-8次？

netflix版好似光啲好睇啲

睇返第二季最後一幕，發現呢幕原來並無出現喺漫畫度（漫畫係透過艾爾文佢哋嘅對話駁落第三季第一集，而且光頭仔，韓吉，皮克西斯司令仲喺房入面），但係動畫就加左咁恢宏嘅場面，加埋呢首充滿希望嘅激昂嘅bgm收尾，作為第二季ending真係好正

飛住飛住咁睇
阿爾敏變巨人去到打到皮克燒焦 同埋榨汁機果到真係好過癮

係波波牌合桃鉗

打爆皮克真係勁爽

我覺得最似係酒保係到溝cocktail

睇住車力巨人著火跑走唔知點解好爽

好似爆肚
有冇打到瀨屎

都無消化器官 那來的屎

本體

又玩腸

玩屎姐

推下po先仲有1日

做乜9

屌你劇透撚

112劇透

動畫黨SKIP 112 114

唔好quote

sorryquote左

覆多幾下先

唔係真架嘛

也咩囉

動畫黨skip #112

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

動畫黨skip #112, #114

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

加埋佢上list啦

#72948 佘詩曼

臨剩一日都要嚟劇透人
都幾仆街

動畫黨skip #112, #114
唔好quote劇透！

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

咪係
得番一日就更新新一集，真係賤

痴線嫁仲要覆我，點避呀

熊吉中咗？

條友quote佢...好難唔中
真係賤撚到

sorry 熊吉

my bad

I mean劇透條撚樣quote熊吉
唔係話你

見到劇透無睇到

唔關你事，唔洗sorry，係條友直接quote我

心諗做乜鳩推得咁快 原來

熊吉 ! ! ! 嘩屌條友好毒

未必真既

邊夠你勁

佢quote人勁好多

又鞭

乖，無事嘅，聽日睇真啲，仲有好多野

哇你bin 得好勁

佢一定係講大話我唔信

唔好諗喇，揾野做聽日睇

劇透都有座標之力

owl=劇透師
grisha=動畫黨

好驚，唔敢碌上去睇
熊吉同學受到直接攻擊請你忍多一晚，我地聽晚一齊受傷

我決定後日先上水

熊吉巴
奴らを駆逐してやる

千奇唔好
同埋快啲block咗先
#72948 佘詩曼

真係反社會人格

睇個名都知唔方正常

#159又嚟

動畫黨skip #112, #114, #159
唔好quote劇透！

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

屌啦 睇到你個quote
條友邊個黎

block撚咗條柒頭皮

啲劇透撚比人鬧緊一定嘰嘰嘰咁笑

這是劇透師的記憶

入黎呢個po之後第一次block人

隔離呢個post有巨人劇透，動畫黨唔好入

一人一個最令你衝擊嘅動漫情節

interesting

將佢個名放埋比隔離po啦

高普

今晚又有得睇

得番9集肯定未完

通常幾點有新一集？（with字幕)

又出現

樓主又可以update

動畫黨skip #112, #114, #159, #177
請立刻馬上block咗
#72948 佘詩曼

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

整得好精美

星期一早上7點？

viu3點

好變態
真係block得冇錯

做到119或者122

做到119個幕再宣報唔做part 2了
全世界動畫黨屌老母

然後動畫黨轉黨
漫畫銷量大增

總之個list block哂佢就啱
唔好嫌煩block漏

哭泣君都ok既

創哥:夠錢開spa

樓上個劇透撚係咪覺得好好玩？
動畫黨記得block完再碌到頁底先好睇cm

真係千其唔好block漏
唔係就好似我咁𣊬間變柒頭

你中咗咩劇透
加密講吓

今集除咗依個仲有其他幾個位
你冇比人劇透到嗰幾個就得

一口氣由第一季睇到第四季 有幾個位睇唔明 有冇人可以解答下我?
1. 點解無垢巨人比人斬後頸既時候無人係入面?
2. 艾倫有始祖巨人 點解唔會比不戰之約影響?
3. 尤彌爾食左顎之巨人 點解變唔到顎之巨人?
4. 尤彌爾死個陣同時比好多無垢巨人食 係咪所有無垢巨人都可以變到顎之巨人?
5. 點解顎之巨人最後又會喺返瑪雷手上?
6. 點解梟可以有未來既記憶?
7. 點解艾倫可以學識硬質化?所有九大巨人都可以做到?
8. 變成巨人係咪會停止老化? 畢竟尤彌爾以無垢巨人生存左幾十年 個樣仲係好後生

1 因為智巨先有本體，普通巨人同本體融合咗
2 後面會講
3 佢嗰隻就係顎，只係唔同樣
4 你記錯，佢唔係巨人殺死
5 佢喺s2尾s3頭跟萊納貝特走咗
6 之後會講
7 佢s3 part1 喺水晶洞啪咗支盔甲藥水
8 無垢係，智巨得13年，臨尾會老化得好快

1. 只有智慧巨人肉身先係後頸度，無腦巨唔會有
2. 因為艾倫唔係皇族血統
3. 已經係顎巨，只係樣貌唔同
4. 無食到脊髓唔會拎到巨人之力
5. 尤彌爾跟萊納返左去瑪雷，之後自願還返巨人之力俾瑪雷，由馬賽繼承顎巨
6. 之後會講
7. 第三季艾倫吸收左鎧巨脊髓液
8. 無腦巨人就會停止成長無晒意識，但變返智巨就得返13年命同急速老化

1. 無垢巨人係本身成個人真係變咗做巨人，唔係好似九大咁樣揸高達
2. 艾倫唔係皇血
3. Ymir有變到顎巨，爬牙你見到尖咗

4. Ymir第2季冇死喎
任何無垢巨人食有九大力量嗰條友就會繼承佢嘅力量
ymir就係咁，佢本身係無垢，唔覺意食咗marcel
marcel係顎巨，所以ymir繼承咗顎巨，先變得翻人

5. Ymir第2季最尾咪跟咗萊納同高佬走，話要還翻顎巨比佢地
第4季第2集咪話咗比你知ymir跟咗佢地翻去之後就比porco食，姐係marcel個細佬，所以依家顎巨係porco

6. 嚟緊會講
7. 第3季第8集食咗盔甲巨嘅脊髓液
8. 無垢就唔知，應該係
但九大就會急速老化，因為得13年命

5. 由波可繼承先啱

1.好似冇解釋，應該係無垢係個人「變成」巨人，而9大就係可以「再生」隻巨人包住自己

2.佢唔係王族

3.變到不過唔同樣

4.冇死俾萊納同吉克佢地回收咗

6.劇透

7.王政篇食咗藥。係，不過效果不一，9大巨人唔一定純正可以混血

8.冇講過，當係設定唔駛在意

唔該各位巴打解答 原來我都睇漏左唔少劇情
最後想問多個問題 瑪雷人點解咁有信心 擁有巨人之力既艾爾迪亞人唔會叛變?
瑪雷人視艾爾迪亞人為惡魔 瑪雷人可以食左擁有巨人之力既艾爾迪亞人 搶佢地既巨人之力 直接滅左瑪雷入面所有艾爾迪亞人咪得

因為由細就洗晒啲艾人腦，講到帕島上面嘅艾人都係惡魔，不過你見到其實萊納入島之後都有動搖
只有艾人可以變巨人（無腦&九大巨人），所以一定要養住班艾人

柒左 得艾爾迪亞人先變到巨人

啲屋企人都係晒收容區，人質咁

巴打你真係要重睇...

不過都解釋唔到點解艾爾迪亞人唔叛變
瑪雷依賴巨人之力 亦冇乜對抗巨人既武器
艾爾迪亞人即使由細比人洗腦 只要繼承左九大巨人 就會擁有前人既記憶 唔會怕洗腦
單靠幾隻巨人都可以滅到瑪雷國 好好奇點解佢地唔咁做 係都要做瑪雷人隻狗

其實我係夜晚瞓喺床睇 眼瞓 有啲細節真係冇睇到

睇到嘅前人記憶其實好少，未必真係可以令佢哋清醒，而且可能前人都被洗腦
另一方面馬萊都有畀好處班戰士，例如榮譽馬萊人title同好食好住咁，同埋班戰士都要顧住屋企人，唔會咁輕易作反

翻睇多次啦
日頭好清醒嗰陣睇

咁建議真係要翻睇
睇依套嘢記得啲細節好緊要

支持巴打重睇
巨人係值得一睇再睇，你知道左後面啲野再睇返前面個感覺完全唔一樣

艾爾迪亞人其實幾似香港人
瑪雷人不停同艾爾迪亞人結婚生仔 令後代唔會有純艾爾迪亞人
瑪雷人亦不停洗艾爾迪亞人腦
想叛變既復權派 最後只會被清算
唯一唔同既係 艾爾迪亞人有巨人之力 明明能夠叛變 卻甘心做瑪雷人隻狗
記得唔知第一定第二季有講過呢一句野
"什麼都無法捨棄的人，是絕對沒有能力改變任何事的"

核心主線劇情其實我都睇得明 係細節記唔清
如果重睇既話我諗住睇埋動畫ending 然後再睇漫畫
動畫應該刪左唔少劇情

btw 皮克同波克中陷阱時，無記錯皮克提過係典型困住戰士嘅陷阱，即係話馬萊之前或者都有用過陷阱嚟控制有問題嘅戰士

有講過咩

pieck有講

無追開post，進擊巨人有乜特別能力？（會劇透就唔好講）

會劇透

model answer：遲啲會講

純文字討論區ready

莎夏呀！喊死我了！

唔好講任何有關新一集嘅嘢住
以免有動畫黨未睇走咗入嚟追po

點解鬼佬果邊出咁快已經見到YOUTUBE有clip

應該係Crunchyroll 同日本差唔多時間出片

viu 有

馬騮係共犯

肉

艾爾迪亞人其實幾似香港人
瑪雷人不停同艾爾迪亞人結婚生仔 令後代唔會有純艾爾迪亞人
瑪雷人亦不停洗艾爾迪亞人腦

你真係要重睇

btw馬爾可好慘陪佢比人打到仆街

希望Gabi快啲死 不過覺得創哥特登寫到個角色咁乞人憎即係代表有排都唔會死 屌

愈得人鐘意同愈唔想死嘅角色就愈易死

創哥:

我以為淨係有想自由嘅心

只要繼承左九大巨人 就會擁有前人既記憶 唔會怕洗腦
->
留意番動畫CUT左的野:
巨人記憶繼承係需要繼承者同前人有緊密的連繫先有機會 繼承到大量或者接近全部的記憶，
例如:艾爾敏食左超巨，因為係朋友，都可能會拎到貝爾X特一部份仔記憶

好想知馬仔會點影響成場戰爭
係得佢一個未出過收容區
但係又明明地點解艾倫要打佢地

會劇透唔講+唔好再問，唔係就有人透架啦

唔岩咩?
萊納咪就係瑪雷人+艾爾迪亞人
瑪雷人亦都同戰士訓練生講咩你地祖先點點點 你地係惡魔既後代 要成為榮譽瑪雷人

onion coupon

瑪萊人先唔想同艾人生仔
萊納老豆因為咁先走佬

鎧巨脊髓液點得黎

之前一直都諗貓頭鷹做嘢可以咁有大局觀同咁狠心 可能Zeke出賣父母其實係佢安排 唔知同今次Zeke叛變關唔關事 定係Eren呢4年先開始暗中同Zeke合作 仲係好多疑問

睇ed認主角

第四季最靚嗰個

梟係邊個？

Sasha

漫畫有冇講過 點解唔用憲兵果種對人立體裝置

你有冇睇第三集 瑪雷人 同艾爾迪亞人扑野俾人燒春袋都似 萊納老豆就係好撚驚俾人捉到先會屌鳩萊納 叫佢唔好搵佢

依家用緊既係升級版 冇記錯上集定上上集個公開情報就講左 依家個立體機動係對人 對巨人兩用既

艾倫老豆前一代進擊巨人

我記得原本係話莎夏係第二季救個細路女個時 最後俾巨人捉住個陣就死左 所以後面救艾倫個陣 莎夏係好少出現係畫面 個陣編輯見到直頭喊左出黎 最後同創哥討論完先復活左佢 結果都係難逃一死 出面世界有咁多好野食 莎夏都仲未試過就走左

戰爭係殘酷嘅

所以今次咪同Gabi一齊做戰俘
Gabi話唔知睇唔到 有機會一齊睇下

莎夏

遺言係“肉“，我屌你人地淨係想食肉炸

人地叫法仔

其實邊有咁多洗腦吖，萊納啊，亞妮嗰堆，
個個都只係唔想親人或者朋友俾人殺先幫馬萊人，冇得叛變係因為有人質喺手，根本冇得揀

今集好正，BGM同聲優演出世界級
前面賈碧法仔嗰段，同後面莎夏死嗰段
成集個情緒一氣呵成，MAPPA好波

唔多唔少都有洗

萊納本身體能好廢，為左做巨人靠刷鞋上位
成家人都為佢自豪
賈b同一家族，所以諗法都係一樣

亞妮老豆由細就要佢苦練踢腿，做軍人
臨走一日先同佢話後悔，要佢記得返屋企

當然佢地都想返去見屋企人
吉克無親無故，可以0包袱地做25

佢呀爺呀嫲

屌你老母呀假Bitch
我由佢一出場憎到佢依家

見到艾主席上左熱門昂山素姬個POST

睇好多REACTOR都叫佢SHUT UP明明上一集仲左膠緊

條撚屌完全係藍絲阻膠:
我睇唔到 咩都睇唔到

2. 係因為佢有進擊的巨人 有不被影響追求自由嘅意志

搵個洗腦藍絲黎殺左個人氣角色等班大愛左膠冇聲出

師團長

莎夏話我知係假嘅

佢真係肥左 呢個就係猶疑嘅下場,上集仲有D人話讓點解要開炮,如果佢對手係法仔以外嘅細路可能已經死左

快D搵人比肉佢食

係鬼阿，唔好FAKE人啦屌
係因為艾倫唔係皇血

原來係咁啊？唔好意思

唔認得係佢
真•伙食好咗

讓猶疑咗一下
同之前馬車猶疑+殺萊納猶疑係對稱

左膠已經喺twitter出咗個tag
#GabiDidNothingWrong

呢個猶豫位
就好似講緊如果喺馬車嗰度無阿明開槍，個憲兵無死既後果咁

咁艾倫佢地都係做緊萊納佢地做過嘅野,點解而家艾倫做唔得,果時萊納佢地做又得

左膠重痴線過小粉紅
自細比中國洗腦所以搞成咁都情有可原
左膠身處於文明世界但個腦好似唔識轉咁

好癲， 明明牆內人一直都平常咁生活，但就係巨人打破左佢地嘅平常
Bitch就又s4e1 開始就係殺人機器

係喎冇留意呢個細節
繼丞左貝仔應該知道唔少關於瑪萊人嘅資料

台灣都好多左膠 睇到好炆

救細路女？邊一集

但係都應該好小，而且貝爾托柒佢應該都唔係知道D乜

第2季第2集

屌你老味咁都唔食買鄂之巨人 做乜鳩

自己睇番第2季

BTW，最後俾巨人捉住個陣就死左，好似並無真係畫出黎，只係本身諗住咁做
但創哥諗諗下表示 咁死實在太無意義，所以其實由個陣開始已經立左FLAG

遲啲咪知

將條死靚妹分屍呀我屌你老母
斬佢十碌八碌喂巨人

賈bitch 屌你老母 死臭雞

Gabi = 叻哥
我唔知，我睇唔到

莎夏還我莎夏

個細路女，好煩膠

外國都係一樣

屌你老母臭閪賈碧

分身大師終於上水

好憎賈碧呢個角色

你有冇比人提早劇透前兩日好多人中

今集真係忍唔撚住

冇，完全冇心理準備

賈碧必須死

你有冇喊

突然到我喊唔出，之前完全冇立過flag

首call your name 一出真係忍唔度

陪伴咗差唔多十年嘅角色

1.你有冇睇第三季架
2.非皇家
3.咪變左，唔同樣咋嘛
4.佢邊有死，咪同萊納同貝爾托特一齊走
5.尤米爾自願返去交還
6.劇透
7.自學，yes
8.yes

姐係艾撚由變身殺戴巴開始都係擅自行動?
一上船就拎槍指住佢

夾人落水

跟我口水既

直播嗰時咪講過你抄我

艾倫有冇食到亞尼？唔知有冇打錯名

無

點解唔食嘅

點食呢請問
嗰陣又冇合桃夾

佢要用顎巨先咬得爆水晶喎 佢都冇點食

加下用戰鎚食到？

等返到帕島咪知

都幾On9今集唔快快手食埋個合桃夾

同萊納格劍緊要d

一直都有書信來往。但係可能講明你地唔幫我就等輸

調查兵團冇得唔配合，正如上集Armin講，冇咗艾撚佢哋冇未來

動畫就一定冇 因為艾倫個時想食戰鎚 但咬唔爛個水晶 仲講左句同亞妮個水晶一樣 今次艾倫係靠顎之巨人先咬爛左
利申：動畫黨

莎夏中槍前 係到慶祝個把聲係紅毛仔 定 康尼？ 因為下秒個畫面又唔似係康尼講緊野

應該紅毛同果班調查兵團黎

你7係錯，係要食鎧巨骨髓液（少量）先學到

假碧真係好撚嘔心
法仔話因為佢地家園被攻擊所以黎報牛
佢仲問佢係咪親眼見到

進擊的巨人能力係體感時間四倍
貶下眼又睇完

明明人到未齊、飛船仲係馬萊本土，Floch同其他人居然可以為咗『只死六個隊友』而咁開心 慶祝 唔理Sasha嘅提醒

咪on9仔左

完全冇意識到有危險，係慶祝都返去先慶祝啦

笑咗

新兵第一次出征係咁

sasha
頂
頂
頂頂

頂sasha
呀呀呀呀呀呀呀呀呀

gabitch
仆街殺左第三女主角

上番水咪好囉

其實齋睇大家嘅留言都好好

sasha

有啲資歷嘅都死哂，結果連經驗淺嘅Floch都可以喺兵團中有足夠影響力

一齊吹埋一份啦

仲以為reiner可以同eren打下
點知比人一拳收皮

其實呢條友除左搬運團長之外有無做過其他野

無心戀戰
有時懷疑係咪鎧巨廢定純粹係reiner廢

今季佢既戲份都唔少

對Hitch講返Marlo死前可能有後悔
同埋逐一批評返104各人喺選擇團長/阿明時嘅行動
呢兩次都算唔差嘅

不過實際戰鬥上就應該無咩其他貢獻

4年前Floch係最天真最淆底嘅新兵
4年後打瑪雷佢係最心狠手辣嗰個人

嚟緊你就會知

Floch依個角色會係好兩極
你一係好鍾意佢
一係就好撚憎佢
冇中間

好撚憎佢 因為佢成日講真話

我有呀屌佢老母
第一下zoom out我以為佢已經要死

嚟緊嘅佢唔係講真話咁簡單

咁依個我理解嘅
法仔見到萊納啲反應先覺得係真
假bitch比人洗哂腦緊係覺得艾倫依個殺人凶手喺到talk shit

不過今集其實唔係講得太多嘢

sasha

上面講又好似幾有道理 唔通真係梟知自己就黎死安排吉克代佢潛入馬萊
同安排格里沙入牆到囉番始祖..

但吉克又會肯聽佢講

sasha死已經夠震憾

同埋薛克原來係二五仔都爆呀

吉克果下爆既 可能之前太多人估無咁震憾
sasha雖然一早比人劇透但見到都係好sad

有啲reactor一早估到Zeke做戲
上集咩都無做就被砍死咗太假
但sasha真係估唔到

重睇完一次動畫，有一個問題
猩猩巨人點樣將啲人變巨人
如果佢可以隨時叫一聲就變點解果時唔將調查兵團啲人變晒巨人
如果漫畫之後會講唔好劇透我

有好多人估咩？
莎夏就唔使講啦

你見到唔係所有人變晒就知有觸發條件

都係嘅，但係其實以兵長嘅戰力都算合理

標準答案：之後會講

第三季百發百中既吉克今次一個調查兵都打唔死

條臭西有冇問過自己有冇親眼見過艾人以前屠殺馬萊人？

上幾個po都有人估..之前熊吉巴定邊個見到艾倫格離有棒球棍
同埋上一集咩無時間果個位有d怪

sasha

第二集食煙冇講咩

zeke 幾集加埋可疑位太多

可以講下吉克

你好似好爽終於可以咁覆人

佢係二五仔呢樣嘢都幾爆，不過見上面好似好多人已經估到？

又好似係，以為咁岩全部趕得切入屋添

冇時間，仲以為佢話艾倫冇時間

無錯
終於輪到我咁講

無現實一定係藍絲來

你巴定絲

艾倫唔係我嘅對手嗰句？

仲有唔夠時間嗰句

動畫早幾集有集係艾撚同法仔講收到家人擔心佢係醫院太悶而送俾佢玩既野，好似係棒球果個手套，跟住艾撚話我依家呢個身體都玩唔到跟住送左俾法仔

兩樣都有
鎧既特性比格鬥技剋住,偏偏艾倫格鬥技勁而且係阿尼教
學埋硬質代之後鎧甲都冇哂用,照樣一拳打碎你

依家諗返又真係嘅。不過睇返今集賈碧佢哋發現真相嗰陣嘅反應，就好似自己內心一直嘅信仰被摧毁咗咁

證明巨人之力可以升LV

小粉紅

創哥應該係暗示唔會happy end啫
佢鐘意傷害讀者

果個位就係解唔到
睇到果集最尾本身諗係指逃走既時間 但又唔多合理

無睇到咁細

本身我以為唔夠時間呢句可能單純只係吉克估到佢哋個任務有時間限制

巴打動畫黨轉漫畫黨?

佢冇理由會知佢哋逃走嘅時間

我都係尋日重睇先見到

我鍾意被創哥傷害 應該好多人都俾創哥調教成m

我就估係艾倫嘅變身時間

話無時間果句最可疑，兵長仲要同一時間仲睇鐘

艾倫嘅棒球、艾倫話寄信畀家人(雖然後來講返係畀同伴)、Zeke被單獨叫走唔使其他人陪、極遲先出場(慢過皮克)、唔係我對手句雙關語、擲石命中率超低等都係疑點

係呀為左唔再受傷害，我今晚要從動畫黨畢業了

嗰度似係指個飛船就到，任務個時間限制就完，咁就合理曬

對之後既劇情有冇咩感受想講

我地就親眼睇中國打鳩香港人
香港人點樣打中國

但係沖莎夏死左已經夠傷害希望創哥停手

我睇到128，資訊量龐大到我頭好痛

下次有大中華膠/藍絲講南京大屠殺就問佢有冇親眼見過

唔好炒GoT咁爛尾就得

我嗰陣睇到薛克講冇時間嗰句嗰陣都打咗個突

佢同兵長講bo但係應該係講個飛船就到 佢哋無即時通訊裝置，只可以約定時間俾韓吉嚟接佢哋走 咁吉克係臥底好自然知道個時間，咪同佢地講飛船就到，要快手啲

係 收手吧啦創哥 放下屠刀

嗰陣冇諗到咁多呀，而家睇返就梗係知道。嗰陣以為佢特登挑釁兵長，話艾倫冇乜時間剩

猩猩之前仲殺埋團長 意料之內？

我以為你講依家

我都係堅持做動畫黨

估係講飛船既時間但佢無理由知 所以咪可疑

You have my respect
我明做動畫黨係幾難，又要忍住條癮又要周圍避劇透

睇埋今集就合理哂

真係幾可疑，但係佢點解要咁樣做呢

真係唔容易 今集之前都比人劇透左sasha
雖則我唔太信

打過果場仗唔死得一夜長大啦

創:

抱住呢個心態就啱，冇人話啲劇透真係啱
同埋透得少少又冇頭冇尾，其實冇咩影響，唔好太放喺心

Btw viu點解將里維譯到咁

咁佢個計劃應該好早已經開始咗，第一隊調查艦隊嗰陣已經派咗兩個自己嘅心腹去

sasha我都俾人劇透左
一聽到佢地上左飛船仲要話好彩我地都未死我就知出事

睇得好快，已經睇到精彩嘅位

睇下個劇透既lv啦
團長巴果個劇透應該中左會出大事

我明 果句加埋劇透就知 sasha唔會係重傷係真係死

佢個劇透係有頭有尾
成季嘅劇情出晒嚟咁濟

今日睇左全日
爭5話睇哂

好期待去欣賞呢個劇透

其實唔係個"結果"爛 而係個過程爛
只要有鋪排 劇情有說服力既話 其實每個角色命運最後點都無所謂
但got根本就無轉折無鋪排求其交代完就草草了事 d劇迷接受唔到既係呢樣野
只要創哥唔會犯呢種錯誤

姐係佢比levi斬到ptsd之後已經開始籌備

其實宜家有王血既巨人又有始祖
將真正既歷史洗哂艾族既腦咪得
到時全部巨人都企呢一邊

104期又小一個人

講得好啱 啲人成日話唔想發展成左膠結局爛尾 如果結果係影響爛唔爛尾既指標 咁無論點完都好都會有一半人走出黎屌爛尾
所以點樣鋪個結局出黎先應係評價指標

係我心目中佢同mikasa有得揮

亦都可以係更早之前已經有計劃

其實真係做得唔好 啲動畫黨睇完問係咪笑緊 我睇漫畫都睇得出艾倫內疚同崩潰 係自己繼續前進既後果 但又無可奈何 MAPPA整到艾倫淨係好似好嬲咁 又cut左之後同吉克冇反應冇表情既對比 都幾失望下

你wfh？點樣睇到全日

係呀wfh，除左開會既時間基本上都睇緊

係咪睇完舒服晒

發動到地鳴嘅話
個九大巨人嘅威力已經唔入流啦
仲使乜洗腦要埋瑪雷個邊啲智巨

冗員

我認架 收錢睇巨人

爭3話就拎到入漫畫post既入場券

有冇頭幾季recap+解說
頭幾季有啲都睇到一知半解一頭霧水
未有時間重睇但想繼續追新呢季
上youtube揾好驚被人劇透

睇左s3 pt2未 未睇唔好睇recap

唔好search youtube啊
search咗返唔到轉頭 好易畀演算法標題劇透

有咩唔明，喺度問吓
唔好睇解說，search過一次睇過一次佢啲演算法就會係咁推薦比你
翻唔到轉頭

有時想上wiki 睇返個角色係邊個黎, 真係好易中劇透
就好似頭先想睇返伊雷娜係乜水, 就出事了

新角色嚟

皮克都話左新角你都要唔信

有嘢想知嘅話上嚟問好過
上wiki 出硬事

Wiki真係唔可以上...

伊雷娜係新角色嚟架

亞妮咁耐都未出返黎

唔知有無old news b站竟然有巨人睇仲要唔洗會員

利申睇viu

畀創哥雪藏咗

漏咗個胡桃鉗係瑪雷

睇多次啦

牆入面果堆係無腦巨人黎..
用左既柏拉迪島都玩完

千祈唔好google任何巨人既野

千祈唔好
之前試過咁做，跟住fandom有個status寫住果個角色deceased

唔好上網

盡量避無計想留番第一次比動畫
大戰之前真係好想轉漫畫黨 宜家ok

del曬social app,其實動畫po都唔睇得
真係好難
仲難過絕食

歎為觀止

希望會有出嚟嘅一日
創哥仲記得呢個角色架可

我以為佢係之前同團長玩自殺式襲擊果班其中一隻新兵 而家就真係自殺左，希望到時我會唔記得

做得好盡
唔止動畫po 上lihkg都有機會奶野
真係唔容易

比艾倫食果陣咪出場

啱啊 其實我幾鍾意佢

點解後代皇室破唔到不戰之約？
因為血統冇初代牆王咁純正?

同時係始祖巨人+王族血統就會畀不戰之約約束

第三集算係有唔少戲份
可以繼續訓下先

莎夏咁就死咗，無戲劇演出，無氣氛襯托，無長篇遺言。一個出咗咁多年既角色咁就死咗。仲要死幾多人？

放心
實記得

現實中戰爭啲人都係咁樣死法

創哥係唔會忘記任何一個角色

問得幾好，初代王係始祖+王族set呢個約束
咁點解之後嘅始祖+王族明明係同level都唔可以破約，冇咗個自主權
或者係佢哋甘心去遵守

好似話佢哋一繼承始祖就會被145任王嘅思想支配左呀嘛

王族都有分大細
初代王最大

會唔會係睇到初始王既記憶認同佢既做法 思想同化左
例如知道所有艾爾迪亞帝國暴行
而唔係能力上inability

真係有人整咗笑死我

唔好睇小創哥

好爽。

以為個金毛高佬係阿爾敏

食左超巨大巨人會長高

金毛高妹

故意欺騙觀眾
btw佢啲假鬍鬚同頭髮完全唔同色，最初見仲以為係頭盔帶

除咗rico

艾倫攞唔到顎巨，唔洗驚住
除非波波柒多鑊，自己衝去帕島被調查兵團生擒

管家巴依家係咪好有滿足感
無悔的抉擇

我選擇我自豪

唉，今集好sad，唔敢再返睇傷心左幾日，全集最爆個位星期六比人劇透左，到呢刻我都唔明Shasa死嘅意義，係咪為左表達Eren嘅決定搞成咁，明明可以有其他選擇，Connie呢一下睇得出佢當Shasa同Jean係最重要嘅人，甚至乎係家人，因為Connie家人都已經唔係度

八婆賈bitch就唔洗死講埋啲歪理，冇親眼睇到就唔係事實？咁就同你講你親身睇到嘅野
1. Shasa開槍殺個兩個守衛叔叔時其實可以順便殺埋你，但佢冇咁做，放過左你
2. 肥佬團長(唔好意思記唔到佢個名)見到你係小朋友亦都放過左你冇開槍

事實係兩個人都放過左你，你唔感恩都算仲要殺埋佢兩個我覺得你先最似惡魔

Zeke做二五仔大致由之前幾集線索估到，但原來係冇同調查兵團商量過，Zeke話為左艾人自由先咁做，說服力唔太夠，佢得返兩年命，如果有心咁做，點解等到咁遲？覺得佢純粹係牆頭草，邊一面有利就幫個邊，大膽推測係Eren主動搵Zeke所以佢兩個先會合作，可能係靠Zeke信徒做中間人？但馬雷會監視戰士，諗唔到佢地點聯絡

預告有個金毛出現左兩次，眼殘以為係Armin轉左個中分頭睇多兩睇又唔似，跪係個墓前面(應該係Shasa個墓？)新角色？同Shasa似有關係

賈bitch
吉克原來都buy佢老豆個信念咁做咩要告發自己父母
Jean因為猶豫咗一下所以殺唔死法仔，之後都俾法仔救返一命，好彩唔係一定要好似Floch咁架
新角色同sasha係咩關係呢幾靚仔
話時話connie阿媽仲喺唔喺度

巴打打咁大篇野好有心，希望你唔好俾人劇透

重會覺得抵死，中國人係惡魔添
Btw, 學艾L左膠啲講句「我地係一樣」

有畀法仔救返咩
明明係法仔救賈bitch所以jean差啲畀反彈嘅子彈爆頭

似係推跌Gabi所以佢第二槍先miss喎

總之班人都ON鳩,死左sasha都唔做鳩賈bitch,呢part唔乎合人性
connie jean點可以唔射撚死gabi幫sasha報仇

因為係細路仔

Gabi殺sasha唔係私怨造成，係島民同馬萊之間既衝突，殺區區一個細路冇用，呢個情況係殺左gabi 都報唔到真正既仇之餘，之後仲覺得自己殺細路好冇人性，所以讓/康尼班人會好痛苦，唔知你明唔明我想表達乜

佢地入調查兵團,都係為左守護身邊家人朋友,104班
依家守護唔到唔係仲傷咩,我唔明jean點解會咁好情緒諗到咁長遠
呢段應該要更加悲痛,憤怒先正常,比較buy floch既反應

有人搞咗個投票

你唔去睇推理作品真係浪費哂

熊吉上水喇
其實由最後Jean 講嗰句可以預計104內部可能會因為莎夏嘅死而分裂柯尼攬住佢兩個講嘅野真係好温馨不過佢嘅死連帶住好多野，睇落去就知...艾倫今集個崩潰樣畫得好好，同漫畫都似，係第四季以嚟佢情緒波動最勁最外露嘅一次

預告睇嚟係喪禮+回憶，即係有排喊
至於吉克同跟住落嚟嘅發展，你可以估下，不過要記住一路睇劇情都要盡量獨立思考，如果唔係會一直被創哥撚弓（不過思考咗都會被撚，撚少啲咁

Zeke好古惑, 覺得佢冇句真, 唔信佢buy佢老豆個信念, 想艾人有自由新角色會唔會係Sasha男朋友或者老公

我都認為法仔只係想救賈bitch

除左第一季, 我每季都會被劇透

一講男朋友就諗起佩特拉老豆同兵長講唔想個女咁快嫁人果幕

我覺得我漫畫睇得太快
未思考已經俾創哥嚇親

呢個係以局外人既客觀角度得出既結論姐
但當時邊可能會咁冷靜,正常人重算唔殺假bitch最少都打佢一獲啦

Sasha死我認為好多人都有責任, 但要負最大責任一定係賈bitch

有冇好作品推介比我

佢必須死

可能真係會呢

動畫 有冇 邊d集數 係主線

UP MUD 9 ?

集集都主線

Connie行入去未出聲講Sasha死我已經爆喊, 好唔捨得, 下集唔想再咁sad
仲未估到Zeke真正目的, 我反而諗而家Eren佢地點收科, 帕島應該好快俾人打, 出地嗚係咪就解決到問題, 牆嘅巨人地嗚會唔會搞到帕島都有事, 始終冇人試過, 有太多不明因素

果幕我喊死左佩特拉死個刻我反而冇喊, 兵長同佩特拉好襯

第一次睇都係，但係等更新嘅時候又可以揾嚟番睇

留意番 無講過 Zeke buy老豆

賈bItch
話自己睇唔到就唔算
DLLM
死快d

吉克同四年回憶好有關，你要等多啲線索先
今集嘅sad 只係開始就算打後嘅劇情係地獄，我地都只可以繼續前進

寒蟬

比定心理準備你，有排你hurt
到時應該會爆喊，男人老狗睇漫畫都流哂馬尿

巨人真係好虐好痛苦
但我地同艾倫一樣明知痛苦都只能前進

Zeke唔會估到
唔洗去估

光頭仔立flag個下都知大鑊
唔玩啦，畀返Shasa我

創哥唔好再傷害我啦我想104期齊齊整整(雖然已經得返幾個)
Zeke想點可能要睇多兩集先估到, 原來佢咁勁, 有信徒邪教教主咁, 分分鐘係馬雷有班"吉克教", 班"吉克教"會唔會一早潛入埋帕島

戰鎚破唔到硬質化？艾倫隻手都比佢打斷

如果地鳴3個牆d巨人都出哂黎 咁帕島咪得最中間冇事

信徒係指有相同信念啫

放假睇下先

之後嘅Sasha只有回憶

唔知有冇得分3次出由外到內

假設 晶化硬質化係硬過普通硬質化，咁阿妮都係晶化理應都打唔入

但仲未知係咩信念
仲以為Zeke係邪教教主幫人改運

條八婆由一出場開始已經利用自己細路既身份去滅人地團佢係take it for granted細路有光環唔會俾人殺

有馬萊揀喎，梗係個國家負最大責任啦。

好似冇講過結晶化係咪再硬啲嘅硬質化
所以判斷唔到

所以我都係假設，但體力應該有影響，例如:戰鎚用戰鎚一野打落去艾倫係頂唔到，但之後亂咁爆一野想吉後頸反而比艾倫用硬質化頂到

最憎人利用人同情心唔知賈bitch去完帕島會點, 會唔會好似Reiner咁痴左線, 定都係咁bitch

艾倫都有話如果戰鎚唔係已經用盡哂力氣佢果下係會插到後頸

喺船度最後jean boy決定唔殺佢 除咗唔想殺黎殺去 都係因為佢哋係細路
仲有拼埋去同法仔比真係一個天一個地

其實好on9
成班都太開心唔記得有人殿緊後
前面eren jean boy都有人拉佢上黎
後面就一個看門口都冇

戰鎚啲能力咁勁

當年瑪雷派卧底打帕島都唔係想報仇
係想拎完始祖繼續瑪雷嘅武力擴張

根本個仇恨連鎖係瑪雷再重新connect番正如戴巴公話齋係瑪雷自己揀

所以體力消耗大

相對應都有佢既缺點既，例如應該要花好多體力，同埋要插lan線

如果團長仲係度一定唔會發生咁既事

唔插嘅話已經死咗3次

韓吉失職

笑咗
插lan線

佢意思唔係:
戰鎚已經用盡哂力氣，唔係的話就唔會變一個巨人樣的硬質化物黎插佢，而係再次變身同佢打

咁咩?

佢仲有個呀爺

路人都有戲份

情感上會認為係賈B錯，但其實一直洗腦同攻擊帕島嘅瑪雷先係問題根源

佢係船頭喎
船艙in command嗰個應該係Jean啦

莎夏既死對劇情推進有好大幫助

假B同法仔個對比設計得好特別
假B成日係敵人放過佢，但佢之後殺返對方(中東、師團長、Sasha)
法仔就不停救人(賈碧、萊納、皮克等)
不過兩個都一樣有份叫醒萊納去救波可

為咗劇情需要，兩位應該有排都唔駛死住

法仔真係 好揀唔揀揀假B

所以咪收好人卡

唔撚係掛

可能係因為個鎚fing果陣有離心力強d

That's physics

要入定大量紙巾

都要考慮硬度
一個人高速撞埋牆，同個牆高速撞向人到係無分別

啲巨人識排隊

呢度都有

其實本體放喺戰鎚巨人裡面得唔得
定係條lan線一定要駁出去

zeke係真心定扮嘢

呢D野自己估啦

私怨

好似暫時最多人揀都係瑪雷

賈碧
同戴巴
特登揀收容區做演說引艾倫出黎

我諗就算唔揀收容區做演說，艾倫都係會出嚟

死多左好多人
艾倫目標都係幹部, 死哂幹部場仗快D完
賈碧最大責任囉我覺得

賈碧應該冇份參與揀演說場地？

冇
講緊佢對SASHA嘅死負責

所以我投咗佢

剋人憎得滯佢真係無腦

右中同中上嗰兩個

個槌柄咁長 槓桿作用一定好勁

關於個新角色，少少劇透，唔驚可以睇下

bl黨無處不在

但係依家死埋外國外交官，貴族，
外國聯軍打帕島可以點拆

准你親吻我嘅左腳

艾倫就算依一刻冇打死佢地
外國一樣準備聯軍打帕島
唔好唔記得第5集臨尾係戴巴叫全世界一齊對帕島宣戰

兵長鬧佢屎咁臭

有冇人可以解釋下個op畫緊乜，有乜含意
睇左咁多次，都睇唔到乜野，剩係知戰爭

前幾集獸巨出場好撚有壓場感
覺得馬萊贏
點知無間道
屌你老尾賈bitch 幾撚時死
第一集扮投降已經賤鳩格
符碌盲J 射死人上飛船
又射死沙夏

條賤bitch不停利用人哋嘅同情心
當人唔同情佢時又鬧鳩人惡魔

打爆埋佢囉，順我者生，逆我者亡

着白色背心個黑人啲反應好正

個左膠animechan咩反應？

獸巨唔似會真心幫艾倫
肯定有古怪

似想食佢

唔好打Gabi, war要跟返rule之類

左膠真係冇藥醫

出到child solder 果刻都唔撚洗同佢講rule啦

咪係賈bitch利用人對細路同情心滅人團

咁賈碧第一集殺人嗰陣佢有咩反應

左膠臺一集會唔會讚佢聰明咁細個就識唸D咁既野
如果對面真係一槍射低佢就屌人咁細粒女仔都射正仆街

完全冇危機意識 喺敵人領空慶祝...

覺得其實調查兵團根本就未完全準備好對付「人類」敵人

你咁講又好似係
島上既人從來冇試過同人類打仗
政變前俾憲兵團打死左好多人
除左兵長真係超撚勁殺到人又走得甩之外其他都係勉強冇事
當時D人仲猶豫緊係咪要殺人

剩係想睇帕島打柒馬萊，唔想咁快走
可惜兵長趕時間
點知又變返俾條八婆打

臨尾會鬆懈係人之常情嚟嘅
兵團差咗個會屌醒佢地嘅大佬囉

J住同人先

冇咩特別反應，一貫佢個皺眉西樣
跟住話好鍾意Falco：「如果呢個世界多d好似佢咁既人就會更好」
最後就話Gabi比瑪萊灌輸d思想、唔好用童兵之類

其實今次碼萊一役仲係猶豫緊

調查兵團除咗班新兵之外
（全部都極端民族主義者咁）
其他人，尤其是104期
其實都唔算得上高興
反而係好沉重
做返當年破牆嘅事
個心實唔會好過

飛船上面除咗新兵之外
全部人都好躊躇，好沉寂

呢邊好似少人啲

永遠都好期待睇佢有咩偉大理論

正呀

大部分人都睇過漫畫

正到

之後會唔會講返點解新兵反而支持艾倫
照計唔係應該同舊人同巨人戰鬥死得人多先更加想殺敵咩
新人應該冇經歷咁多唔想打仗先係

會講返
舊人就係死得同伴多先唔想打仗犧牲更多同伴

兩隻巨人同時食到會點

磨牙
順便推po一舉兩得

應該冇講/未講

會厭戰，好似國民黨嗰陣打完抗日戰爭咁

我覺得係因為佢地比勝利衝昏左頭腦 100年黎第一次贏
從新人角度睇 佢地見証比人爆牆走難饑荒 先後咩都無做過就被調查兵團救世界 奪回領土 殺哂全島巨人 解開埋歷史真相
自然會覺得調查兵團係英雄想受號召跟佢地殺敵 加上又無見過戰爭殘酷

係咪因為舊人同新人入團既目的唔同

當年104嗰期只係一心殺「巨人」
而家呢班新兵......
好清楚佢哋嘅敵人係「人類」

舊兵入團個陣預自己去打巨人,無諗過會打真人(皇政篇個陣先叫打過吓),所以未必個個心態都切換到
但新個班就係為咗打島外人先入團,出到去自然唔會猶豫

始終覺得冇人理殿後嘅師團長
中門大開
仲要船底有動靜都唔理

呢段劇情唔係好make sense...

莎夏有留意到有聲 講咗畀jean聽 不過班新兵high得滯冇理

成班友係on9 但又唔係唔make sense
新兵第一次出征贏左太興奮
又唔夠經驗同危機感

團長又已經唔係度

jean反應都慢半拍
如果Mikasa 或者兵長喺後艙
應該就唔會出事

創哥要佢死冇得唔死

佢地明知sasha感官咁敏銳都唔理佢

如果兵長應該一腳踢返佢落去

唔怪得打起上來咁勇猛啦

如果係floch嘅話即刻一槍爆佢頭

所以我自己覺得合理嘅原因係
jean connie佢哋其實未完全準備好
「殺人」嘅戰鬥
一上船就如釋重負 放低戒心
嗰時jean已經好混亂
（佢都有講 到底仲要殺幾多人...）

Floch佢哋慶祝緊

個刻主要既敵人都輸哂 佢地都放低哂戒心
同埋都估唔到仲有敵人夠膽跟埋上黎
仲要即刻開槍

又用艾米推po

諗咗好耐邊個叫馬仔

我都睇唔明，猩猩幾時變咗節

猩猩話兵長係最想殺自己果個
兵長就話遲d就會殺你，姐係佢仲有利用價值

但好想知佢點樣變節同點解變節

明明之前先差唔多團滅調查兵團，殺咗團長

比佢成功繼承到，牆內會提早知道真相
成個劇情推前十年，唔洗等到去地下室
人才都唔洗流失咁多

比佢繼承到，變返人個下已經比大炮炸到粉碎，始祖同進巨回歸新生嬰了

艾倫唔係好早就繼承進巨+始祖？
點解會唔記得自己係巨人？因為太細個？
其他人唔係繼承完都會知自己係巨人

可以咁都死唔去都係實力黎 死過返生仲有意識要搵生還者都已經好過好多人

佢淨係知畀老豆格硬打咗針，唔知係巨人針嚟

同比比鳥顎巨勁過ymir一樣,應該都關使用者事

吉克打團長果時個態度又似係真心想滅佢地團 定係車巨望住先咁做

同埋岩岩承繼果陣都會記憶混亂
全部都係慢慢先逐啲逐啲pick up返啲記憶

管家巴早晨
有問題想問

男人食左女巨人會點

馬可果時都死得好冇意義咁,但之後原來佢死係成個故事前期嘅關鍵

想睇
不過唔可以艾撚食,艾撫可以揀繼續用進巨樣見人

我諗變節係比人斬到敗走之後 可能係佢見到艾倫或者外掛兵長之後有希望掛

繼承記憶都係要靠某啲契機逐啲逐啲unlock
艾倫都係摸下手仔先unlock到
詳細操作點樣好似因人而異

點解艾撚食完戰鎚妹唔整套結晶甲出黎

莎夏嘅影響力遠超馬可
始終係主角

要學同冇力

早晨
恭喜你即將從動畫黨畢業

變咗3次身已經用咗好多體力

冇劇透OP

叫我？好鐘意呢下

好感動官方做好榜樣唔劇透

#691係劇透定玩膠你個名

#691好假

係,仲會打電話俾老豆救番佢條命

最多應該只劇透咗第四季第一集

明顯玩膠 9up

點解莎夏冇好似其他人咁着鐵甲嘅？如果着咗可能唔使死

再加上㗎飛腳都開走緊

前面試下放慢睇，有樣你唔知乜鳩既野係後面漫畫先會講
最尾個shot有8大巨，close up進巨 對應歌詞monster

如果SASHA唔係放過左BITCH咪唔使死

隔世追兇

到法仔上船同佢哋死過

講真如果個故事係一開始講馬雷果邊先
法爾可班人做主角
做到呢度俾敵人入侵
成班黑色衫蜘蛛俠係度放炸彈
仲一野炸撚左個軍港同勁大範圍既城市
之後搏埋條命上船射低一件
觀眾應該會好欣賞假bitch
仲會話戴bra講得岩佢地真係威脅世界既惡魔
但而家觀眾對馬雷果邊冇感情
除左最on9既左膠之外冇人care馬雷
最好陷國產tim

如果艾倫係瑪雷人嘅話佢都會同假bitch一樣

好，我試下slow motion

不過我記得monster個句d歌詞係鳩啦無意思，係翻譯加上去

我估應該會俾中央憲兵捉走咗

原唱直播都係唱”la dish”
但係正式op定live d伴唱聽極都係monster

歌手講左唔係monster 係佢自己9up

主唱話果啲係係の子既咒語

係 好搞笑

艾倫係馬雷會變古利沙唔係變臭閪
艾倫性格係追求自由 如果佢生於收容區自然會想走出收容區外
馬雷政權咁對待艾族人限制佢地自由 佢點會走去對個政權言聽計從
人地叫佢做戰士就做戰士啊 你睇帕島政府想操控佢都操控唔到

而賈bitch呢種人為左做名譽馬雷人 搏上位 連對面島都未去過就要殺人全家 根本唔係艾倫呢種人會行既路

佢喺馬雷仲on99嗰陣已經俾狗咬死咗
冇進巨佢什麼都不是

Gabi好似以前嘅eren, 本來唔鍾意eren宜家好憎Gabi

艾倫喺瑪雷成長應該都係做戰士
佢會當係島上惡魔阻礙佢同全體收容區艾人奔向自由

Sasha rip

唔覺得會係咁
佢應該會行老豆條路，做復權派推翻瑪雷政權來解放收容區既艾爾迪亞人
其實點解會話艾倫同賈bitch一樣
賈bitch係甘於做奴隸喎，好樂意聽嗰班困住佢哋既瑪雷人話

唔會
賈碧係完全被洗腦，但係艾倫如果同佢似，咁佢細個應該信晒政府出嘅書+宣傳，留係牆入面好安全，唔會有事
但係佢諗嘅係牆=將人規限咗，所以佢比賈碧係有更強嘅意志同獨立思考
再講，法爾科+伍德同係佢朋友，都有提過其實咁樣幫瑪雷征服其他國家，世界都仍然當艾人係惡魔，賈碧一律當聽唔度，自己相信幫手立戰功=榮譽瑪雷人=善良艾人
阿爾敏係艾倫朋友，佢帶咗一本書講外面世界，艾倫有聽佢嘅諗法，將外面世界成為佢獨立思考嘅起點之一，再引申去尋找自由

艾倫同賈碧睇落遭遇相似，但係散發嘅特質係唔同

所以打仗要殺細路

否則係
中東聯合軍/前駐紮兵團高官/莎夏的下場

換轉弗洛克守尾門 一定成支雷槍射埋去

佢唔識變巨人既一早係刀人個肚度消化左啦
佢係瑪雷出世好大機會做左俾人打支針流放去島上果D冇腦巨人

其實用三個字就形容到佢
小
粉
紅

睇完最新一集好想睇漫畫

咪係，佢自己國家都侵略人地殺人啦，人地無老母生既，你殺人就得，人地殺你朋友就唔得，根本就反社會人格加自私精

個op由歌詞到畫面都劇透到仆街
但係要睇到先明

條片後面有劇透(到咗會有提示)，到咗自己停
解釋到好清楚
btw有個彩蛋
原片嘅0:39-0:45係軍人行軍嘅畫面，代表第二次世界大戰

重點係呢班細路係軍人黎

我反而覺得假bitch個反應幾正路
佢問法仔有無親眼見到島人比人殺
法仔話無
但假bitch就親眼見到d fd比人殺
愛係由親及疏

一開頭講馬雷都係會話佢地入侵完城牆敗走番黎
點會係比人入侵

但其實軍事科技連一戰水平都未必有
有二戰水準都唔洗驚地鳴

可以做到佢地俾人捉走先再返轉頭做返艾倫
跟住見到拉拿佢地又入左黎咁做既

送咗啲戰士入島冇殺過人你信唔信

唔係信唔信嘅問題
而係死左果d人對假bitch黎講係陌生人
但佢眼前就血淋淋死左兩個fd

某程度都岩
自撚私係正常人反應
法仔果啲係好高同理心
唔係一般人做到

其實幾乎全部都劇透嚟
睇唔明咪好囉

唔係親疏問題
依家係佢話我唔知我睇唔到，係咁洗自己腦話無發生過，但係佢心裡面其實知道係報應，只係想俾個理由自己去報仇
佢咁想殺死島上既惡魔，睇住戴巴代表瑪雷同全世界向帕島宣戰，但係俾人反擊之後佢又有咩資格話「唔明點解我地要俾人打」

出面話巨人係糞作個post係咩事
唔敢禁入去

出面睇就係四個戰士上島,俾兇狠嘅惡魔折磨咗n年, 之後得兩個有命返嚟

個po兩個禮拜前
都冇乜嘢嘅

法仔根本就係進巨版嘅炭仔

佢唔係洗自己腦話無發生過，而係惡魔底死，罪有應得
自己係「善良」唔應該俾人打
佢係真心覺得島上嘅所有花草樹木都係邪惡

同d藍屍一撚樣，我唔知，我睇唔到

係法爾可聽到拉拿對艾倫喊苦喊忽咁道歉先會咁唸

比假碧聽到萊納自白都未必會好似法仔咁諗
一開頭法仔去救中東佬果度已經顯出法仔好同情敵人

認同 所以假gabi必須死係完全因為佢殺莎夏 殺左讀者愛既人 冤冤相報何時了唔關我事

二戰應該仲未得
最少要有ICBM+量產核彈

有幾粒核彈夠,前提要係帕島反攻前炸死晒佢地

艾族以前屠殺馬萊人呢段歷史佢都冇親眼見過
但佢就信晒正宗雙重標準

如果佢係話我唔理之前咩事
總之而家我就見到佢地殺左我識既人就要死
咁反而冇咁乞人憎

但佢就係為左企返係道德高地責怪其他人令自己啱晒所以雙重標準

啱啊,你睇返帕島果邊D人明明係報仇+自衛, 但都冇好似GABI咁正當化自己殺左好多人呢件事

萊納講唔到帕島幾咁惡魔,只係講有人食薯仔唔禮讓
gabi聽完唔信,馬上糾正返萊納裡面只有惡魔吧,無深入問萊納究竟點解你咁講呀,發生過咩事。呢d人唔會有同理心,擔心既只係收容區d人,唔會理你外人點點點

把聲都係

唔認同 由第一集佢話法仔救中東佬只係為咗遵守國際法幫自己加分呢度開始已經

所以佢唔適合做王道男主角

係,gabi冇見過就信哂歷史
法仔夠冇見過,但聽完都會用個腦諗下
第1集已經知佢咩人啦,中東冇俾人話係惡魔,咪又係爭住炸死人立功
樣樣都要第一,真係似林奠
gabi我愛你呀一齊食麥當勞扭扭薯條丫？

動畫冇左司令講便裝士兵係違反國際法果句,佢自己都唔守國際法,個左膠reactor仲要人地要有rule唔打細路

佢第二日咪問Reiner做咩講大話囉
so far個段已經係最show到佢有同理心(雖然唔多)嘅一段劇情,睇得出佢真係擔心Reiner,只係島上只有惡魔呢個概念太根深蒂固

gabi爭功都係想做名譽馬萊人，提升收容區內艾族人地位，林鄭就應該唔在乎香港人生定死。

林奠眼中香港人=帕島惡魔,
香港本屬於馬萊支那,提升大灣區地位,先做到名譽馬萊支那黨員

用林奠比喻gabi真係人性化林奠

gabi出發點都真係為左收容區艾人整體著想 佢既世界觀就係作為「善良艾人」向世界表率 以求爭取世界既接納

所以其實搵藍絲同小粉紅比喻都係唔太準確 gabi會為左貫徹自己既信念寧死不屈 當然佢無反省呢個信念既真假就係另一個問題

核彈直接秒殺，唔考慮核武器既話
空軍盲投白磷彈凝固汽油彈 俯衝、戰鬥轟炸機 航炮任射
臼炮穿甲榴彈高爆榴彈射入超大巨頸位爆炸
地雷加農炮速射炮集中瞄腳限制巨人行動力又得
二戰科技屌打地鳴，否則創哥唔會將背景set成一戰、甚至日俄戰爭既軍事水平

唔係咁易落到手嘅

憎gabi還憎gabi 個責任點都係馬萊人到 點解揀細路做戰士就係因為細路仔諗野唔成熟 冇人生經驗 易比人呃
某程度上就係gabi由一張白紙直接俾馬萊人教壞

即使gabi性格好乞人憎 但佢始終係馬萊訓練出黎 你好難完全怪個細路諗野唔夠全面 你難保佢大個之後唔會好似Reiner咁 有左大局觀之後就對自己嘅行為充滿悔恨

一個細路揸緊槍 諗都唔洗諗

咪同d撐警藍屍一鳩樣囉
平時就 我唔知，我睇唔到
當黑警郁到自己，就想轉黃

我地上帝視角先睇住島人俾巨人殘殺
假Bitch由細都大就係俾人灌輸島人係惡魔
再加埋兩個fd死係佢面前，以佢呢個年紀，佢有咁既反應真係好正常
只不過假Bitch個人設本身係高能力既自大臭串死o靚妹先咁乞人憎
反而法仔係極左，係果個世界佢先係唔正常果個

始終人都係比戰爭法同道德所規限嘅，唔係個個好似賈碧咁仆街，利用小朋友呢個身份

巨人真係好撚正

睇到呢度好有信心唔會爛尾

多謝作者作左呢套野出來

呢套真係上得神枱

仲驚緊 漫畫得返幾集但仲未收重要伏筆

True
好驚衰收尾
其實我哋唔介意137.1 ,137.2, 137.3
最緊要收得靚

動畫講明final season
我仲以為漫畫完晒先咁出
乜原來漫畫仲未完既咩

仲有3話就完

最後一話
進擊的巨人 前傳 完

屌

諗起銀魂啲詐騙

呢個巨人mad

唔好燈

呢度係咪多數人都係等黃viu 03:00熟肉？

動畫黨點會咁急深夜追
都係第二朝先再睇

下我識幾個動畫黨都睇0300

翻睇咗第三季
發覺原來古里沙都好慘

我睇巴哈0200

我用nord vpn 係電話就睇到巴哈， 但用電腦就唔得， 攪到我想比錢支持巴哈都唔得

我都係nord，但係用電腦都得喎好似要揀Taiwan 某幾個伺服器，你google 下

禮拜一食飯/夜晚睇

啲人話佢係陳百祥根本都唔同
陳百祥係見到扮見唔到
gabi係真係見唔到

呢個po好拖
禮拜一有得睇

等黃Viu 03:00熟肉

老了頂唔到咁夜要番工

Bilibili好似02:00有熟肉，不過都好出奇，之前完全冇話過有

利申支持黃viu

中國野不了 都係黃viu睇算
sasha

但係黃Viu今集啲翻譯有啲怪，唔係里維咩？

冇gay圖推po

去哂漫畫post

佢有時都翻譯怪怪地 唔洗太在意
之前都好似有d譯得怪怪地

咁下一集再推

有機會殘體轉繁體

裏/裡嘅殘體就係里

以前睇有個版本係李維，係咪香港ver?

我睇開係里維

用廣東話發音兩個都OK啦
反而SASHA 廣東話用莎夏先怪
讀返SASHA 咪算

叫薩莎好似適合啲
不過我自己prefer直接叫英文名

我覺得廣東話譯莎夏都OK嘅，個音都似嘅

動畫黨又要小心呢個Po，有超大劇透

一人一套心目中冇辦法擊敗嘅神作

等睇黃viu三點熟肉
想知莎夏葬禮搞成點

動畫黨入左呢個post真係欲哭無淚

連leak都post埋cls

呢d topic都唔會禁入去一定有人講巨人 之後就劇透

條友都on撚9
block 7佢就啱

佢一早喺block list

佢好多post都係咁

巴打你中左招?

當然

萊納只係半個艾爾迪亞人但係可以變巨人

應該父母是但一邊係都可以變巨人？

RIP

有血統就得

如果父母都要係艾族咁點樣再繁殖更多嘅艾族出黎

薩莎

睇住波等到三點

吉克係咪應該叫即咳

廣東話好似譯做薜克

Yes
好似係哩個

viu出咗

開波

原來個高妹唔係牆內的人

屌你會唔會太短 5分鐘就完左咁

大家咁快睇完？

一早出即刻睇,好似入左精神時光屋咁

得5分鐘 好快睇完啦

我而家去睇

呢集quality 好好

係，啱啱睇完

今集變返文戲但係好好睇同好多對比
Niccolo係墓地俾人打覺得好似對比返艾人俾馬萊人打咁 睇到有啲心up
Sasha終於可以盡情食肉又好開心
然後佢話幫Sasha爸爸煮野食又有啲感動
睇zeke同levi啲對話就又好笑又有啲不安
之後到Armin同Annie就好感歎
好似如果知道晒每個人嘅背景故事之後就個個都值得同情 然後好想佢地得到和平咁 不過可惜唔會 未打贏之前應該會繼續死好多人

但比人整斷條電線就收皮

好耐冇見

杏斯開頭jm9？

兵長

＆

派膠

今集Sasha啲戲份仲催淚過上集

個女仔係阿妹？ 定係當年係森林救戈個？

講真 我覺得今集都算係咁
又多資訊 畫得都無乜嘢
但睇一睇隔離post 又係屌緊漫畫畫得更好乜乜乜

快撚啲死啦佢

亞妮不經不覺訓左兩季 （7年？）

隔離就例牌屌架啦

因為兵長唔靚仔
整體劇情,畫,節奏都冇問題
當然唔係個個都畫得靚,不過整體係OK

有時都唔知啲人屌乜
我覺得巨人可以有得睇動畫睇到結局已經好感恩
況且MAPPA 真係做得唔差

艾倫最尾個shot個表情的確係漫畫好啲
不過好彩preview靚翻

點解今集都有得屌 我睇完除左覺得有D短之外冇咩問題 王女到底有邊到畫得唔好

體感五分鐘
又要等多一個禮拜

咁佢有咩目的

次次都係將啲半秒既鏡頭講到成集都係咁樣
我每集睇都凝住佢地講果啲鏡頭
但睇到果個位之後幾秒先發覺
原來岩岩已經過左架啦？

今集要讚既係節奏安排改得幾好，尤其是艾倫射槍個下連接去sasha中槍，最後Armin, Mikasa, Eren 三人各自表述帶出今次戰事後帶來既影響同心境變化

想知先開

唔屌先係新聞

定係細個做小粉紅俾馬雷老點左
大個就red dead redemption？

有可能

唔好入 "一人一套心目中冇辦法擊敗嘅神作" 個 POST,有漫畫劇透我屌你老母

睇左D好撚重要嘅劇透屌

巴打咁勇入去地雷區
呢d post劇透高危區啦wor

真心想睇有咩神作,痴撚線佢地咩心態,返唔到轉頭了

屌我都係，睇開頭啲comment已經劇透咗

果個係至今為止睇過最爆的巨人劇透

果個基本上係即死劇透
知道左可以唔洗睇

佢仲要配埋字果下先仆街,冇字我都睇唔出係邊個黎

嗰條友一早喺block list
做咩仲未block

好明顯惡意劇透黎
但果個人一早落左block list
點解唔block

連漫畫新個集嘅leak都有，漫畫黨都可以比佢劇透到

點解我BLOCK左佢仲睇到佢D圖

嚴重 劇透動畫黨skip 一人一套心目中冇辦法擊敗嘅神作

動畫黨skip #112, #114, #159, #177
請立刻馬上block咗
#72948 佘詩曼

超過動畫進度要四重
劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

點解你會睇到

見到post頭係桐人唔該快d調頭走

其實佢地集集咁比較唔辛苦架咩

圖片mode?

呢張圖其實點解

佢地下下要神作畫做Standard緊係屌到仆街
Mappa放返係現今作品未必係神作畫
但絕對係有一定水準嘅佳作
集集都以為佢地睇緊龍珠超開頭啲作畫咁
根本套套動畫都有地方崩, 特別係文戲

動物台有班反刀劍既人成日攞刀劍啲圖話係神作引人屌刀劍

樓上幾位巴打，睇左果個劇透果d直接做漫畫黨算啦

係啊唔講以為佢地比左好多錢睇

巴打唔係漫畫黨？
唔知zeke想點？

不過今隻啲鼻畫到好樣衰
個個都勁大鼻

中間仲有好多野未知 要堅持睇動畫

唔理咁多啦，今集淨係見到依幕我已經唔會再有咩怨言

合理高危
唔講劇情又點解釋係神作

見到自己避開

點解之後個頭柒左咁多

上面我提咗，結果都避唔到

係第6集柒姐

上集都好型

巴打你睇咗幾多，見到第一張圖就即刻碌走啦

唔使心急啦 之後實會慢慢解
正路呢啲雙重間諜
利用晒兩邊達成自己目的
冇話真係企邊邊
你見今集帕島都處處提防吉克黨

個髮型問題,好菇

淨係睇左第一張,本身就咁圖我唔知係咩黎,但見到字

以為畫到約戰咁

周圍都冇29-31期單行本好撚想睇

第一集係少少唔慣
睇慣左又冇乜野

好過上季個雀巢

堅持係好事...
但係...

當緊自己動畫黨

第一張就放咁爆嘅圖，真係好撚賤
不過後面幾張劇透重勁，第一張圖只係嗰一幕，後面幾張成條橋都透埋，所以算不幸中之大幸

我都想自己仲係動畫黨
死，好似萊納緊精神分裂

如果畫到約戰3果種質素佢地會點

塌到咁都叫型

其實萊納都唔算精神分裂
佢只係自我催眠左
所以可以催眠自己係動畫黨

一切都係被迫
艾倫（動畫黨）：我同你都係一樣，當初你都係俾人劇透先做漫畫黨
萊納（漫畫黨）：（已經知道劇情想死mode)

見到有啲馬萊俘虜同帕島人相處到，真係難怪阿爾敏會主和。帕島上面既都係人唔係惡魔，有好多人真係唔想同人殺戮。最怕呢啲有一絲做好人既希望，然後反而害死自己人。

莎夏為食既性格竟然成為同一個馬萊兵友好既連繫。

但萊納劇透左艾撚
由細到大比人灌輸劇透就係正確既道理

可能毒撚第一次有人讚佢D野好食

艾倫（前動畫黨）：leak爆你班漫畫黨

然後睇返墳墓果到,帕島人係有歧視返馬萊人 屌你唔會完而家帕島人憎馬萊人,島外馬萊人又憎帕島人

但漫畫黨唔會怕leak

打俾創哥叫佢畫死女王

支那人都有好人，但唔會同佢地友好
就算有支那人對你好，都係會咁憎支那

一樣道理

呢度會講漫畫劇情咁點解唔去返格黎post

但冇一個前動畫黨有能力做到

唔明點解d人會理解唔到艾倫既戰友會做左膠

有講漫畫劇情咩 格離POST逐格畫面屌緊好難傾到劇情

咁靚仔點會係毒撚

#921 係咪劇透緊

靚仔同毒撚冇衝突

美食外交，點知

應該喺馬萊人食慣好西，冇俾人讚過煮野好食
帕島人食開垃圾，普通野都覺得好好味

第一次食海鮮

我覺得主角群係左但未到膠

咪係,膠就唔會幫艾倫炸左個軍港

小心pv劇透

期待1：42既scence

你心臟夠大既話
咁你繼續啦
心血小d都唔掂咁搞法

數字巴d fd

屌啲仆街好奇心㩒左入去
好似係咁以睇到一幕...
即刻出番去

我就係漫畫黨俾佢leak左..

我欣賞佢咁做

咁你睇返最新果集咪得

未出..

主和既人係要明白
你要同敵對方起碼有均勢既實力先可以講和
但問題係，帕島你而家常規戰渣過對面
但你又有粒核彈可以毀滅世界 ，仲差條鎖匙就開到，而其他人係冇核既
咁人地點都趁你常規武器弱，搏你守唔到粒核彈既情況下搶你粒核彈啦

等多陣就有..

阿爾敏最初接觸到牆外人(唔計回鄉組)已經和好相處到
但艾倫最初係通過老豆嘅記憶見識到牆外有幾殘酷
諗法會唔同其實幾合理

要同全球人和好相處或者有可能，但始終巨人壽命短先係最大問題

連登不嬲見人 小小大愛就叫大左膠架啦

佢地講佢地膠係後期,唔係講緊依家

漫畫黨一早就左膠前左膠後

我覺得佢地前期唔太膠，後期雖然我明白佢點解咁諗，但有少少膠。再講佢地都有份搞成艾倫咁

呢邊仲未推爆？

靚仔我都冇咩野講，隔離健身師啲討論都好好睇

有野唔明想問下 獸之巨人點解要解放佢地 有d唔合理咁 之前係島上重殺埋團長 如果有心背叛馬萊 點解唔當時同埋艾倫兵長佢地殺死萊納同貝爾托特 要殺左咁多人之後先加入？定係後尾會交待返？

之後會再講

Thank you

應該係親眼見到艾倫後先改諗法
反正之後應該會講

去到第幾卷

好似冇人話畫得唔好？

佢就係想你唔明

開會嗰part個個都讚，全部都畫得好靚
屌女王崩係preview嗰個女王

會唔會係開戰嗰陣冇gel頭

我覺得都冇咩問題

格離POST屌話唔啱比例果D喎,仲話要貼返WIT果時個王女黎定定驚咁

靚到仆街

阿爾敏中間話誤會嗰度，已經即刻俾艾倫駁返轉頭

女王哩幕聽到艾撚咁為自己著想係咪好滾動

係有可能嘅，不過要好長時間，所以先至要用地鳴震懾佢哋

直頭想比佢溝啦

把口打開哂應該潛意識想幫佢含

其實佢個計劃會唔會係光復瑪利亞之牆之後先萌生出嚟？

原來係咁

下集未出街之前都仲有機會再執？

真心覺得好撚靚

可能
不過艾倫就調翻轉
最尾照鏡嗰幕個眼神冇漫畫咁好，不過preview就靚翻

開會嗰part個個都靚

佢哋淨係可以有兩個極端，唔可以有中間位

靚仔左勁多

呢幕我覺得冇乜嘢

點解會咁嘅

講緊依度，個眼神的確係漫畫好啲今季艾倫啲眼神係好重要
不過preview靚翻

自己諗吓

咁都留言到

留意*

希望之後keep到依個樣8成

屌你老母 ，左膠阿爾敏

我覺得冇乜野
唔需要放大黎睇

佢個咁難畫既髮型都可以畫到咁靚

我估下集開頭會嚟多次嘅，可能補番近鏡

呢個時候個頭冇咁柒

wit版

膠係講緊割肉餵鷹個款囉，一野炸晒個軍港老實講又膠左得邊?膠左去邊?

唔再討論，再討論一定透

眼神都係唔夠兇狠

應該Fanart嚟

冇記錯好似係wit啲畫冊定設定集

想有鏡倒影close up

好

好似係依本

畫到佢咁樣衰